skype vs zoom

想問skype 同 zoom 操作上有咩分別?